邱騰華：香港形象建立不是純粹靠政治風向

商務及經濟發展局局長邱騰華表示, 經濟已進入寒冬, 中美貿易戰已持續一年多, 近日開始有轉機, 美國難以再增加關稅, 相信繼續轉差的情況較少, 而香港的社會問題需要自身解決.

對於美國總統特朗普簽署香港人權與民主法案, 邱騰華出席電台節目時指, 無論大家是沾沾自喜還是如坐針氈, 但事實歸事實, 香港是與全球過百經濟體合作, 不是單獨服務一個區域.

他又指, 香港有完善法制, 知識產權及進出口嚴格法例, 加上香港是特別關稅地區, 令外資對香港有信心, 形象建立不是純粹靠政治風向.

美國國會就法案每年提交報告, 是否延續香港的特別待遇, 邱騰華說若報告是實事求是, 基於兩地之間的實際情況, 不需要太擔心, 但若每件事要政治掛勾, 就要據理力爭.

他又說, 單一國家不能取消香港在世貿的成員成位.

屌你都費事

一開頭唔係咁講嫁
俾d骨氣 反正都咁有骨氣奶共

完善法制

人地人權法就係否定左你法制
話你政治審判呀

咁焗腸你係沾沾自喜還是如坐針氈

香港是與全球過百經濟體合作, 不是單獨服務一個區域
美國同利比亞 有冇得比

直接話支共仲要靠香港拿外匯大家唔好玩啦

今次件事令所有外資打左個突
就算落投資都唔會訓身
有咩事即刻抽身離場
面係人地比架係政府丟

難以增加關稅？15/12過咗嗱？唔減都死啦

搞到香港一pat 屎仲好似好識野咁

侵侵琴日好似話15/12會有份大禮

喺世貿但係唔係獨立關稅佢係無意義㗎
中國夠喺世貿

唔通靠你條廢閪咩，屌你老母

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

又可以準備定bin c

以前你咪話靠晒大陸嘅，依家做乜又話同過百國家有合作？

今次唔講基本法父乳

唔係美國政治

香港有免關稅

傻撚左

屌你，香港形象靠基本法㗎嘛
外國人唔撚熟識基本法，直接要求外國教育部門將基本法擺落中小學課程入面啦

如果美國唔同你玩
仲有幾多國家會同你玩

到時全部民主國家都制裁香港仲講唔講到香港是特別關稅地區, 令外資對香港有信心呢
你條柒頭做官咁多年柒下柒下除咗白食市民啲稅之外仲有咩作為

返屋企揍低能仔啦！
佢低能因為你遺傳
仲出嚟廢噏

係靠黑警打出黎

但係今次因爲政治問題令香港形象插水

8號維園見
香港人，準時

搭巴士搭船搭黨鐵都要去到！

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

睇黎呢幾日政府風向都係叫d膠官出黎
口交---＞＞對香港有害--＞＞損害一國兩制---＞＞止暴--＞＞口交
無限Loop

跪低實現五大訴求咪唔玩
唔跪低夾埋美帝搞你

美國唔准，全世界就唔敢
剩番制裁緊果幾個圍爐

之前港共對住美國佬好撚串，請港共唔好當美國佬傻，重要係姓邱嗰位商經局衝出嚟串

美警告勿讓伊朗石油油輪泊港 商經局：香港不需履行某國單方面制裁

美國昨警告香港，不要讓一艘涉嫌違反美國制裁伊朗禁令、運載伊朗石油的運油輪在香港停泊，稱若向運油輪提供服務，將面臨美國制裁。商務及經濟發展局回覆立場查詢時強調，香港特區按照中華人民共和國外交部的指示，一直嚴格實施聯合國安全理事會（安理會）所議決的制裁。至於個別國家可能基於其自身考慮，向某些地方施加單方面制裁，這都不屬特區履行聯合國安理會所議決制裁的範圍。

商經局指出，香港特區已通過《聯合國制裁（聯合全面行動計劃—伊朗）規例》（香港法例第537BV章），全面實施聯合國安理會針對伊朗所施加的限制。不過，聯合國安理會並沒有就伊朗出口石油施加任何限制。

美國與伊朗關係持續緊張，美國周二(28 日)警告香港，不要讓一艘涉嫌違反美國制裁伊朗禁令、運載伊朗石油的運油輪在香港停泊，稱若向運油輪提供服務，將面臨美國制裁。本港海事處回覆查詢，指未有資料顯示該艘船會進入或途經香港水域。

《彭博社》周二引述匿名美國高官，指名為 Pacific Bravo 的運油輪正駛往香港，將知會中國，若與該艘運油輪進行業務往來，會受到美方制裁。該名消息人士又促請香港阻止該油輪泊岸，或讓本地公司向其提供服務，以免違反禁令，「任何人與該艘油輪作業務往來，將會違反美國制伊禁令。」（另見報道）

所以政治不景氣都只影響部分形象

得嘞， dllm.
日日講一模一樣既野 ，你唔悶我哋都悶啦。

條友真係唔識架喎
咩叫”美國難以再增加關稅”
睇下尋晚飛龍條數靚到

仲要美國一帶頭
我剩係講五眼都跟
到時睇下嗰過百經濟體撐唔撐得住
而家啲官咁撚樣仲抖緊幾廿萬人工

有冇局長出事前D聲明同出事後D聲明
可以做個對照

香港跟聯合國搵食囉
脫勾美金
不過美國就黎退出聯合國收un皮
中國比左好多錢收買un而家渣都無

殺到埋身喇傻仔
仲關埋個衣櫃門同自己講無事既無事既

成班官員做野咁差先係香港形像下滑既問題晶結

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

衰在香港形象係俾你班垃圾膠官同痴線popo破壞囉

1208 維園見

仲有香港人嘅鄉下
日本

特別關稅區係基本法寫住㗎
唔關美帝事㗎

但個問題係大家睇到既事實都唔同

香港官員邏輯：美國=敘利亞